有冇行山新手想一齊train參加出年毅行

如題，我都係最近幾個月先開始train, 想揾幾個都係有心練又差唔多level既人一齊train, 目標係出年毅行

我而家每星期大概會行20k山左右，會揀d上落差大既山黎練，平日每星期會路跑1-2次，狀態ok 既話6分披20k左右

想揾d差唔多level既人一齊星期六日一齊練下山/平日一至五夜山都ok

有興趣add 我tg:

pish

有興趣但體能差過你

巴打加我tg啦，大家後生細仔體能上得好快

第一次玩不求速度，只求全隊人一齊沖線姐

玩spartan race啦

Ching 可以今年報啲中距離賽，例如XTE, Action Asia, 24km, 50km
接觸一下山賽
下一步搵差唔多pacing 既隊友
可以試上下啲training 班搵隊友
例如毅行教室、Columbia training、Blue Mountain 果啲

利申：今年毅行初哥、上年先開始山賽
慶幸有位熱血既毅行老死

巴打加我tg大家傾下交流下心得(或者係我跟你學野)

巴打你路跑係咪已經跑到全馬先再轉玩山賽？

巴打住邊頭 有興趣

今年入五張飛，零中。好難有位

行山唔駛理住邊頭啦

開左個group, 有心一齊練野既可以入